11.11「三罷」女生攜索帶准守行為 三男涉攜鐵鎚煮食油不認罪候審

有網民於去年11月11日發起「三罷」，堵塞各區交通。四名年輕男女被指凌晨在天水圍天瑞邨一帶管有索帶、打火機和鐵鎚等物品，被控管有物品意圖損壞財產等罪。案件今午在屯門裁判法院再訊，被控管有一包索帶的16歲女學生獲准以1,000元簽保守行為一年結案，控罪撤銷。餘下被指管有鐵鎚、打火機等的三人，則否認控罪，准保釋至下月8日作審前覆核。

推

再pish

就算打得甩都要畀班仆街煩足一年以上